是日圍村盆菜

勁大盆

狗也不吃

我都想食

錦田？

no

味道真心一般 但第一次食

幾特別的體驗

唔帶埋我去食

下次

美心都好食過佢

唔似好食

圍村盆菜味道好唔好係其次
重點係，有無公筷
幻想下d呀婆呀伯拎佢食過嘅個對筷子，插入個盆入面
撈下"抄"下，d口水細菌同d食物完美咁融為一體，而當個呀婆擘大個口個陣，你見到佢排牙充滿牙石，又黃又唔齊，jap jap jap，一路食一路講野，一路講野一路噴，一路係咁漏出黎

em
正常既話一房人一盤

褲咁開心去圍村食盆菜

好好味呀 褲妹

正常都會用公筷

我阿媽今日都去食盆菜唔通你就係我阿媽D朋友

當ig

我屋企個頭今日都食盆菜

大埔

^_^

有用公筷

係幾開心架